唔係講笑，lbj已經超越左mj

身型方面,我吾高又高過mj,跟住又大隻過mj咁多,講真如果佢地兩個隻揪，點睇lbj都可以禁住mj黎無限中出，mj係防守好撚有技術同有體能backup,但面對癲瘋質素既LBJ身體，問心防守幾有技巧你都擋唔到架坦克撞埋黎啦 所以LBJ係身體方面已經完美屌打左LBJ

數據方面，雖然我吾既場均得分唔夠mj高，但係佢總得分一d都唔輸蝕，以佢唔會老化既得分能力同耐打既身體最後變左NBA總得分最高真係唔出奇，再加上我吾既籃板同助攻數據都贏mj幾條街，仲有我吾係大三元次數都完美屌打左mj,由此可見我吾全能既球風，你可能話我吾chok數據，但就算mj要chok都一定冇我吾咁多靚數據

冠軍方面，冇錯mj係有6冠好勁，但係LBJ冇佢咁好命有pippen呢d攻守兼備既二佬幫佢（wade冇pippen咁勁），如果有強勁二佬幫手，講真LBJ 14冠都黎撚緊，所以LBJ同MJ係呢方面打和

結論：我吾幾乎完成屌打MJ
利申：MJ fans

佢咪係最強老二

佢條撚緊係最勁

FMVP佢拎哂 唔係大佬係咩